乜收規華Ching原來咁後生(2)

幫蓋清代開

漏左上回提要

華之力

你打啦屌

華DEE件褸上面隻米老鼠真係畫龍點睛

華哥咁快負皮

病病幫一幫你手

古語有云：「波台手足係最愛国嘅！」有波台手足出左黎愛国就緊係要讚下啦
收規華 #32181 Marco Lee
以為佢26歲仔月入47k，原來只係20歲

愛国理由仲答得好好，簡直係中国人嘅典範&nbsp;ching ho ball

原來又係前黃屍洗心革面加入祖国嘅大家庭，實在值得讚揚
[/quote]
睇咁耐得一位波台手足 重要係賭波撚
証明波台>>cc台啦

我仲諗邊個會開2

華哥巧型

華哥返黎未

收皮華

屌

開埋二

我華不死

回來吧華哥

有無人更新下華哥近況？

華哥

柒頭華你去咗邊呀

推到3應該會返黎

Ok集氣

仲推緊

華哥早晨

華哥，上水喇，等你啲tips買波啊

屯門友愛搜索華哥

華哥又冇人理喇

@蓋青

望望下發現呀華哥件neighbourhood 好撚假

屌，又幾日冇人理華哥啦

推啊

華哥，你去咗邊啊

愛國華

係咪改咗名做收經華

留明

柒到街尾都知喇

華哥呢？

唔撚係唔推呀?

就到聖誕

華哥幾時返黎呀

等緊愛國之星華哥返波台

而家係咪仲搵緊42k?

推夠未

華哥，就到聖誕啦，上水慶祝下啦

華仔華仔

負評1

華哥

華哥條女仲未飛佢

推撚夠未

愛 包容❤️

識華哥本人既 叫佢快撚d上水

冇睬佢好耐喇

華哥回家未

華哥聖誕快樂

miss you 華哥

留名祝華哥聖誕節快樂🎁🎄🎁

華dee我要你啲tips買波啊

這華dee俾啲tips俾我當聖誕禮物啦

路過 88

華哥同華嫂祝大家聖誕節快樂，Merry Christmas

聖誕節快樂 華哥 華嫂

呢條友d仇家多撚到 現實好黑人僧？

好有型啊

頂 原來有post 2

頂 你而家先知？罰你每日推一推

Lilomo

廷哥聖誕快樂

我華

華哥離開我地就快半年

繼續推啊屌你

究竟平時有幾乞人憎先可以得罪咁多人

乜撚野mc hot pot

睇佢個樣都似成日 扮型 扮撚晒野果d人 真係有樣睇
繼續推

華哥聖誕快樂 新年進步

下年搵470k啊

又推一推先

祝華哥下年月入470k

點解華哥仲係咁柒
唔岩戴帽

Hi

pish

病病呢

嘩 華哥ig 個人介紹都幾串下

佢串得起既

收閪華 我屌你老母

華哥大法好

收咀啦

ok

華仔 我屌你老母臭閪 再嘈溝撚左你條女比帽你帶

痴線 總推緊

華哥2018要幸福

全家都好幸福

華哥新年快樂

華哥 打你老母臭閪呀

華哥去冰倒數牙

華哥新年快樂！

華哥 近來好嗎

我新年願望 希望華哥返黎

華之2018力

病病2018贏多d

無左華哥既日子 已經吾sick賭了

半年了

好掛住華哥啲tips啊

華哥生快

生日？

得番我留守

屌你老母 華屌你老母 華哥屌你老母 華哥屌你老母 華哥屌你老母 華哥屌你老母 華哥屌你老母 華哥屌你老母 華哥屌你老母 華哥屌你老母 華哥屌你老母 華哥屌你老母 華哥屌你老母 華哥屌你老母 華哥屌你老母 華哥

華哥有冇夜馬料

入月47k?

路過一推

華哥，返嚟啦

系靚仔既

華b有無買阿記

Wa gor

返嚟啦華哥

華哥咁靚仔 粒lin一定又軟又pink 好想大大力一野啜落去

This

is

not

gay

唉 唔推了 尊重華哥

推

219

520

1314

真心希望華哥返黎一齊屌波

傳說推到第3post就會番黎

總之就推到華哥返黎啦
華哥未返 100post都照繼續 各位手足

仲推尸火

。

華哥留tg 有遊行

Me too

好心咪推喇屌

？

推到開3

做到野 手足

唔好停啦，華哥都未上水

1001

蓋青叫到我地唔會怠慢

我

你

老

母

收

皮

華

臭西

屌你老母 收規華

上水未 屌你老母

推撚完未

華哥天氣凍小心身體呀

波po沒落係因為無左華哥

所謂波台精神

Pp

冇人性仲推

DLLMCH

尊重啦

Wah gor we miss you

😏

華dee 你在哪裏?

推呀推

推到華哥返嚟為止

123

1111

好多個華哥

頂帽做乜鳩 好撚7

恭喜發財

Lm

華哥恭喜發財

縮頭烏龜

Bb where are u

推推

我推撚到你個仔出世

早

早牙

Long time no c

入黎坐下先

華哥逗咗幾多利是啊

求下你地唔好再推啦

正常樣

知道喇

畫哥🤧

變左收皮華，陰錢豬

正常樣啦

再推

咩

畫哥條女好屌到仆街 水廉洞黎

上次仲話可以口爆

有無contact

？？你做咩推post

𨳒你地老虎 推撚夠未

推撚到傻閪華 上水為止

味喎

其實你地有無尊重過華哥

華哥係我心目中永遠都係第一位

無人掛住華哥喇?

hello傻西華

屌你老母

🤣🤣🤣🤣🤣

仲有3個月 就 一週年
華哥你去左邊

停左既 推返

米推

唔好推啦

@收規華

搵食姐...

牙華呢

屌你老母 收閪華 打你老母臭閪呀

華哥幾時搞fans meeting

出水未

利俊廷呢?

wow又嚟真名踢爆

唔准停

肥仔咪撚推

SORRY

乖

收皮啦

????

=.=

好熟口面=.=

-.-

咪停啦

唔好推

成日推悶唔悶呀 好撚得閒咩

咪係

咪撚就係 死肥仔 咁撚惡

Ok

dllm仲推緊，你班撚屌

2球作客入球

華！

No

= =

比你早一秒

？？

🤤🤤🤤🤤

收規華而家仲有無上水

係高登

push

華ching呢

去高登開post

高登如果有post就放埋上黎 繼續狙擊

牙華

咁耐無黎探你 你唔會怪我嫁可？

華哥，返黎連登啦，we miss you

華哥就快離開大家一周年

收到風華哥7.1會現身見粉絲

原來華哥真係有咁多fans

我要去71大遊行

世盃了

就黎又71

一週年

華哥見字留低TG

華哥今次贏幾多?

咁快一年
快成咁

屌 華哥呢

開新post la

華哥啊

好想比華哥屌

我+我隻狗傻強

冇華哥比料 世界盃賺少好多

牙華無人理啦

點解會有d咁撚傻西既人

其實仲有咩人識華哥

華哥 永在心

冰間church

牙華起身啦

華哥仲有冇波料？

華哥！！！！！！

華華

成班善志撚

利生呢

華哥！

好

華哥啊啊啊啊啊啊啊啊

之

開季了 回家吧華哥

力

大

無

窮

利俊廷小朋友 請前往一號客運大樓 你老母喺度等緊你

人

利俊廷(Marco)

生

性

華哥已被世人遺忘

病

普

先冇咯

華弟

華哥回家吧

其實應該已經無人識華哥

仲有聯絡

Give me

華dee 中秋節快樂

成班善忘撚

十一就諗起愛國華哥
回家吧

波臺狗

希望聽日可以見到華哥

愛國華哥

華dee愛國大遊行

普之力

升旗典禮見到華哥

波台三大才子 挫敗狗 習囝 收規華

成班撚樣唔掛佳華dee喇

華哥仲未回歸

Wa’s power

躝

Dllm

悶==

hello bitch

Xoxo

點

What’s up guys

Miss u bb

Same😭有無賭球

無啦 退左休🤓

咁華哥呢

遊行都賺夠

Jer能夠味牙

今次抵唔抵課？

sorry 覆錯post

666

999

Push

睇返華哥個上回提要 真係柒到出煙

有冇人識華哥真人 可以介紹黎識 男人望到佢張相都扯扯地

😼

挽留

😂

點睇收皮華 華華

點解重可以推上黎

Becox u

責任

個po推快左

嘈夠未😂

想知啲咩 盡答

華哥去左邊

唔係番左去舊登咩

我都想知 冇搵佢好耐

華哥69有幾大

69有幾長

傻閪華

1

牙撚

有無遊行蛇頭介紹

On9

Bb

🤤

🤮

🥰🥰

我都想揾少少外快

.

費活 盤

麻麻地

0

2

3

4

5

6

7

8

9

10

10連

華哥呢

On99

🥴

11

12

13

14

15

16

17

17連發華哥

笑llm

Ch

Trrr

簽到

到

X3

Bb😘

日任😂👍🏻

依一刻。華哥做緊乜

關你撚事

Dllm 甘能串

關你撚事咩死阿狗

Dllmch

晨

修

斯

巴

達

Llmch

泰

特

華哥 happy thanksgiving

歪

安安

澳職who buy

U but I buy

混

好安答

華哥哥

👏🏿😀

😂👍🏻

😒😒😒

1001未

助攻

呢排怎樣

針

推到上水

屌你老母 有無尊重過華哥哥

廿歲仔仲咁撚on9

🐷

閪

！

分左⼃⼀⼀⼁

Cc

推.

仲有300個cm

🥰🥰🥰

連愛國理由都諗埋

😘😘😘

華哥哥做野唔洗你教

安安😊🥰

收嗲啦

歌頌marco三人組

時間飛逝 原來Marco lee已經離開我地一年有多

呢啲冚家剷唔死都冇用

孫都抱埋

Marco 做錯咩 點解咁話佢

Marco成日幫我地學生哥搵零用錢$.$

個閪咀仲要咁內斂 一睇就知好人黎

Wa Gor morning

Marco wagor is watching you

屌你老母 尊重ok?

拼圖華

收到風華哥搵人買起你呀 入調景嶺避下風頭先啦

報左驚

之！

力！

梳咯

波台不配有華哥

🧐

又到聖誕，又到聖誕

好令仔 ，睇個樣一定係0仔

華哥雙十二快樂

Good night

月尾能1001嗎

靠你

送份聖誕禮物比華哥

推未

咁快又一年

Gchi

系

無左華哥場場賭場場輸

反手狗

。。。

799

800

802

888

屌你老母 華哥又成功洗底

琴日係藍田見到華哥

2019懵想開(3)

Sick5sick數

叫佢回家

有無人係到

大撚把

屌你老母 臭西華

唔好母肉我華哥

有冇可能2019前幫華dee開第三個post?

新一年開新po幫我華沖喜

早晨咁多位

821

824

我代華哥屌返你

826

問佢1月1號去唔去愛國遊行

Join

833

834

屌你老母 普羅華修斯

12月19

837

838

bb🥰🥰🥰😍😍

👍🏻👍🏻

華你老母呀華，邊撚到華呀

Ching好搶口

明明

Push push

點解我無 屌你老母

半大超人

1.艾c xxxx 半大 超重心❤️
2.李城半大 極重心😭
3.河床半大 超重心❤️
4.金地飛客 超重心❤️
5. 熱刺11.5角大 極重心

你5艾我

熱狗會刷咩

叫tg手足入黎push push please

呢場冇買，純粹估下

重心唔買 撚9我呀明明

極重心不了

尋晚按左花之戀落李城半大 冚家產了

856

派未

米甘

On9 wagor

咁撚得閒

聽日要返學

華gor聖誕有女未？

怒推

派一個69

應該都係嗰個 年頭見過佢 喺奧海城出面

Siu4

Push yeah

仲有10日

返黎推

有谷加我未

Bbg

屌你

跟我水

3:1

好 今晚得一場

不了

899

901

911

-500000

904

今晚角大

🤪🤪🤪🤪

04

慘死

1001不是夢

想要大波

屌到你屎眼分裂

好似唔係幾好

Bb😭

好入得呢兩隊

就係咁先伏

好 $3000 角大

1001到派佢100

Dllmch wa gor

100000% me

買？
一齊上

我直插11.5

主隊唔知出乜人

收到 訓醒收錢

5g

你唔會玩我架可

佢會

我了

我代華哥收

叫到華哥入黎推 我派佢500

唔會，不過唔好買咁大

半大超人

1.艾c xxxx 半大 超重心❤️
2.李城半大 極重心😭
3.河床半大 超重心❤️
4.金地飛客 超重心❤️
5. 熱刺11.5角大 極重心😭
6. 飛燕諾11.5角大 超重心

屌華哥老母

有

尊重到 連佢呀媽都問候埋

Bb好勤力

真係推到1001

晚安

👍🏻

依d為錢愛國既垃圾起佢底就岩

搶到派我

齋推唔quote 下圖唔得喎

。。

早晨華哥 \|/

早晨，又要present

垃圾

1001未？

好彩訓撚左

澳假買咩

Sorry bb

半大超人

1.艾c xxxx 半大 超重心❤️
2.李城半大 極重心😭
3.河床半大 超重心❤️
4.金地飛客 超重心❤️
5. 熱刺11.5角大 極重心😭
6. 飛燕諾11.5角大 超重心😭
7. 老鼠半客
8.老鼠13.5大

3未

華華話要屌你地老母

叫佢入黎

唔撚係掛

982

983

推撚夠未呀

Thank

又一年啦 華哥

推咁快。。。